東京都知事：「首都封鎖」有可能

唉

青木遼

好心你出post唔好成日貼兩張圖就算啦

有冇人可以做翻譯

日本唔係已經緩和咩？ 得千幾宗

唔驗就無確診

佢話有機會大爆發封東京
所以呼籲東京人咪再進行大型活動
「依3個星期會唔會爆發大感染會係（對應）分水嶺關鍵」

大家都講緊會唔會爆第二波
如果追蹤唔到每個團體感染源頭
可以比第一波死多10倍人

係喎, 全世界都封晒, 係日本仲好似冇嘢咁

都已經知道東京奧運都鐵定推遲

我不演了

唔到佢唔延

都冇人參賽

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

支持

一堆口罩喺日本未送嚟

多謝手足！！

奧運

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

全球爆哂
日本政府仲敢搞?
到時病毒黎哂日本，全日本死哂

Pin咗

安倍都轉曬口風了

奧運呢？唔攪啦？

大和民族既尊嚴去咗邊？

成班豬仲一車車車去睇櫻花

唔該樓主！！

起定第三新東京市

如果閉門搞咪搞到
問題係佢一要有旅客丫o麻

仲搞咩奧運，就算日本無事
全世界爆到咁，邊個國家敢派隊去日本攬炒

大家努力

搞史上最失敗奧運冇意思啦

其實冇觀眾
運動員都唔敢去

前幾日當地政府已呼籲市民三連休自肅，但尋日上野公園都有唔少人照去賞櫻。

應該唔係 始終奧運都叫佢運動員既最大目標
但有觀眾點都開心d

睇LIVE CAM，New York時代廣場無咩人
東京新宿就同平時無咩分別...

成日都分水嶺
過左就無啦
問下外澳洲人信唔信你

nyc 同平時真係好大分別，仲恐怖過 911。

唔俾坐地下party都冇用

個個坐曬入封條入面

埼玉仲有10000人觀戰格鬥比賽
無視知事叫停

A stupid person is more dangerous than a bandit
蠢就係蠢 有乜撚好佩服
只係佢既愚蠢 要搞到全世界攬炒

完

樓主幾乎次次老奉當人識日文

之後有譯
返工中係唔可以成日全部即譯

1月11日到3月21日
兩個月內, 唔計鑽石公主號, 國內檢查數兩萬個都冇, 仲少過意大利一日檢查數

#7
#8

少主

冇國家敢派隊去參賽

上升得好慢啦

咁都讚得出？

我睇標題都係諗起少主

5毛黎, block左好耐

其實喺連登做依種五毛邊有市場

俾臭閪蚑那賤蛆食垃圾車豬肉同靈車生果不知幾正常

死咁多人
讚佢有膽識？

惹到全世界都係....

今次真係天上九頭鳥，地上湖北佬。

湖北人仲唔光宗耀祖！？

受薪仲理咩市場

完全係做鴕鳥

日本根本無驗.

仲開蓆

香港都有人行山

人龍7

Push

完了

唔搞即封城啦

大和人應該跟隨美帝向支那尋求賠款割地

東京奧運會

日本社蓄幾時先會醒

日本人醒佐

但政府要奶人民幣無辦法

因為311重創日本經濟

要靠人民幣復蘇

識野希特拉上台果陣佢d人民應該都係差唔多想法